有冇巴絲已經唔敢上網識人

次次都係失敗 根本識唔到落去

點解要識？

因為現實識唔到

識唔到 定 傾唔到 定 約唔到出黎？

識又難
傾又冇野傾 成日最後無疾而終
約就更加唔洗諗

同埋如果係異性 會完全冇話題 傾唔到

平身好少上網識人，唔會同一時間同好多男仔chat，但佢地同一時間私chat好多女仔，覺得係漁翁撒網

我建議你都係魚翁撒網咁啦，總會搵到啱傾嘅人

好濫 做唔到

一句起-兩句止 個撚個女仔都話自己對唔識既人會怕醜 好啦咁咪唯有主動啲開下話題囉 即時就俾人當你係厹 我屌啦 仲邊敢上網識人 個個扮撚晒上菜咁款 hi下啲豬閪囉唯有 屌拿星肥婆豬閪都可以揀人覆

大把人係咁

死狗公

好麻煩 點解要搞咁多野 簡簡單單傾下唔可以咩
真係唔明

所以對上網搵男朋友已經失去信心

總有清泉嘅me

現實都有人漁翁撒網姐，點解淨係對網上搵失去信心

問題都唔係依度，咁你個個都傾唔到嘛
咁咪識多幾個，一來學下相處，二來睇下唔同人性格咁嘛，就算濫，你唔講到無人知啦
Btw你講到咁慘，你自己唔試都無人幫到你啦

Sor我唔用交友app

識都識唔到

無共同話題真係幾難溝通嘅

唯有試啦，一係等運到

其實喺因為開場白查家宅，煩到人下話？

識唔算難，

網上男同男傾計，雙方冇共同興趣，好易傾傾下冇左影，除非對方好純，你又keep住搵佢傾

同女傾可能仲易傾啲

因為上網識女相對容易，㩒幾個制就有，但現實會俾社交圈子限制

吹下水囉 如果你唔介意